有冇人除咗打尿震，仲會打屎震？

發現自己爆完石，有時會個屎忽窿開始少少痕咁
之後會好似打尿震咁全身震

打精陣